唔計冠軍果件爭議性大d，今年亞季果兩件好正啦屌

得亞軍靚